基督徒圍爐區

擁有正確嘅價值觀令人變得輕省

人為自己而活，為其他人而活，都等於將重擔加係自己身上

呢個重擔，就係因為要滿足自己對自己，或他人對自己嘅期望，但世上無人可以保證努力就可以事成

於是人生就變成賭博：投放十倍百倍努力，希望成為自己或他人心目中嘅自己
但世事變化萬千，一旦事與願為前功盡廢，人生就一落千杖

但要知道我地嘅才華，能力，智慧都係造物者所賜，甚至我地一生人嘅時間都係佢屬於佢
所以如果我地用上帝畀我地嘅野去努力咁滿足自己或其他人，達唔到期望係理所當然

但如果我地凡事先尋求上帝嘅心意，咁成件事就唔同曬：我地唔再係為自己或他人而活，而係變左為上帝而活，咁個重擔就自然去左上帝個度了 ....

因為既然係上帝安排我地從母胎裡面出黎，同埋我地嘅才華，能力同智慧佢都寫左係我地嘅基因入面，咁照道理我地人生要過得有意義就應該先要搵出佢將我地帶黎呢個世界有咩用意

知道左上帝嘅心意之後再去努力，咁無論成功定失敗，責任都唔係我地個度了 ....

耶穌：「凡勞苦擔重擔的人，可以到我這裡來，我就使你們得安息。」
馬太福音 11:28

開始懷疑你係假膠

reason?

因為我的軛是容易的，我的擔子是輕省的。(太11：30) 當你係為神的國作工，而 你知道勝利係一定會到來， 你仲邊有壓力啫

Αμήν

大家對聖經有無咩疑問？

福音派同福音戰士有咩關係

動漫個套福音戰士？無睇開，唔知

你支唔支持聖像破壞派
聖像畫算唔算偶像崇拜🤔🤔

無聖像，只有父，子，聖靈當稱為聖

唔支持造像，唔反對打破任何嘅像

見像而心生敬意，已屬行淫

馬太福音5:17-你們不要以為我來是要廢除律法和先知，我來不是要廢除，而是要成全。
樓主快啲book醫生行割禮